文宣應該要對準印傭們

對家之前想叫印傭督灰，今次要印傭歸我地呢邊！